有無印象係atv國際台(第4台)睇過啲咩深刻嘅節目？

我認識bigbangtheory係靠亂轉台轉咗去國際台，好似譯做囧男大爆炸

另一套就係urban legends，成套節目都幾詭異，真人影像木偶化 個節目內容大概係估3個都市傳聞之中邊一個係真，有啲故仔作得似層層咁幾有創意

仲有一套，但係打打下字突然間醒唔起

然後...再無其他印象了

atv本身都廢，國際台更加係廢中之廢，相信咁多年嚟應該都係零廣告

鬼佬版西遊記

順風婦產科

我記得有套戲劇每次都有啲奇幻嘅故仔，每集做一兩個鐘，唔記得咩名

*劇集

第一套咩嚟 個名咁過癮

甄乜鬼煮餸

甄文達喎 chopchopchop

無想像過鬼佬扮佢地會係點嘅樣

好想睇

MR BEAN

yan can cook so can you

ETV

The survivor

其實國際台播好多好野 csi , 60min, believe it or not

believe it or not啲情節回顧拍得好驚險刺激

信不信由你

細個 瞓唔著偷偷地起身開電視
轉到國際台 就一定播魚樂無窮

d武打角色打住關斗黎行
d鬼佬應該以為中國人成日打功夫

新年有得睇nba 明星賽

平時夜晚轉親去都係動物片

Doctor who?

原來就係叫The Monkey King

好撚痴線

top gear
譯做車迷大本營
睇果集係jc揸gtr, rh同jm坐public transport鬥快由京都去東京